let allCSSQuestions = [
 {
   "question": "Wie definiert man die Textfarbe in CSS?",
   "answers": [
     "font-color: red;",
     "text-color: red;",
     "color: red;",
     "foreground-color: red;"
   ],
   "right_answer": 2
 },
 {
   "question": "Welche Einheit wird in CSS NICHT für Größenangaben verwendet?",
   "answers": [
     "em",
     "px",
     "dp",
     "rem"
   ],
   "right_answer": 2
 },
 {
   "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird genutzt, um die Schriftgröße zu ändern?",
   "answers": [
     "font-weight",
     "text-size",
     "font-size",
     "size"
   ],
   "right_answer": 2
 },
 {
   "question": "Wie wird eine Klasse in CSS selektiert?",
   "answers": [
     ".meineKlasse",
     "#meineKlasse",
     "*meineKlasse",
     "meineKlasse"
   ],
   "right_answer": 0
 },
 {
   "question": "Welche Eigenschaft steuert den Zeilenabstand?",
   "answers": [
     "text-height",
     "spacing",
     "line-height",
     "letter-spacing"
   ],
   "right_answer": 2
 },
 {
   "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird genutzt, um ein Element auszublenden?",
   "answers": [
     "display: none;",
     "visibility: hidden;",
     "opacity: 0;",
     "Alle oben genannten"
   ],
   "right_answer": 3
 },
 {
   "question": "Welche CSS-Regel macht ein Element flexibler für verschiedene Bildschirmgrößen?",
   "answers": [
     "display: flex;",
     "display: block;",
     "display: relative;",
     "display: inline;"
   ],
   "right_answer": 0
 },
 {
   "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um den Innenabstand eines Elements festzulegen?",
   "answers": [
     "margin",
     "padding",
     "spacing",
     "border-spacing"
   ],
   "right_answer": 1
 },
 {
   "question": "Wie kann man in CSS ein Element relativ zu seinem Eltern-Element positionieren?",
   "answers": [
     "position: fixed;",
     "position: relative;",
     "position: absolute;",
     "position: static;"
   ],
   "right_answer": 1
 },
 {
   "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um die Hintergrundfarbe eines Elements zu ändern?",
   "answers": [
     "background-color",
     "color",
     "bgcolor",
     "background-style"
   ],
   "right_answer": 0
 }
];
